[0.000]
<no-speech>
[4.565]
ya ya ukhuluma noThaka
[5.975]
<no-speech>
[9.435]
ya usemusebenzini angithi
[10.675]
<no-speech>
[14.205]
ukhuluma noThaka
[15.235]
<no-speech>
[17.945]
yangithi mina ubhizi lapho emusebenzini ehhe
[19.915]
<no-speech>
[23.815]
ohho okay imake <breath> ima manje lo- lo- bhuti lo uba- uSpencer manje si- sizokwenzenjani indaba yakhe asi njengoba wawungitshelile ukuthi kwamele ngikhulume naye asi
[33.235]
<no-speech>
[34.045]
fifty marketing bani bani lento owawuyisho kumina manje senzanjani
[37.845]
<no-speech>
[47.135]
<sta> (())
[47.835]
<no-speech>
[56.830]
<no-speech>
[65.825]
imake imi iyafundelwa angithi
[68.025]
<no-speech>
[70.065]
iyafundelwa vele lemisebenzi leya
[71.765]
<no-speech>
[74.905]
manje hlampe kuyoba isikhathi esingakanani noma mhlampe amacalls ahlukene mhlampe khona u-one year two yezi kanjalo
[79.845]
<no-speech>
[89.000]
<no-speech>
[98.155]
ukuthi manje yazi inkinga yami iyodwa angazi mhlampe ngamthola mhlampe kukhona nawe yabo mhlampe ngikucall back mhlampe ukhona nawe vele khona sizokwazi ukukhuluma into ezohamba phambili yabo ezwakalayo
[108.985]
<sta> yabo
[110.305]
<no-speech>
[119.430]
<no-speech>
[128.555]
okay ve <no-speech>
[131.485]
vele vele ikhona la eThekwini ne- vele ikhona la eThekwini
[134.495]
<no-speech>
[137.115]
sengisho ukuthi ikhona la eThekwini vele mhlampe la afunda khona noma mhlampe ila eThekwini vele
[142.205]
<no-speech>
[147.405]
ohho hayi okay bengifuna ukukubuza izinto efana nalezo ukuze nami ngizokwazi yabo
[151.905]
<no-speech>
[152.815]
noma <sta> mhlampe kukhona engihlanganisa khona kodwa nje ngazi ukuthi yabo kuhamba kanjani yonke indawo
[157.185]
<no-speech>
[159.785]
awuphazamiseki vele
[160.955]
<no-speech>
[162.905]
ya ngisekhaya mina
[163.925]
<no-speech>
[166.815]
angi- angikuphazamisi vele kakhulu angithi
[168.765]
<no-speech>
[170.585]
angikuphazamisi kakhulu
[171.845]
<no-speech>
[176.355]
ohho awu uselantshini (())
[178.125]
<no-speech>
[180.825]
ohho okay manje lo bhuti lo esakhona lo bhuti lo osebenza naye le ngase Mabhida konje ubani
[186.555]
<no-speech>
[189.005]
lo nje
[190.005]
<no-speech>
[191.285]
loMlungu wakho ang- angazi ubani igama lakhe <hes> ongikhumbuze ukuthi sengilikhohliwe
[195.525]
<no-speech>
[196.765]
<no-speech>
[197.215]
<no-speech>
[198.755]
akekho <int> nihlukene ngemisebenzi
[200.965]
<no-speech>
[203.825]
<int> imake uSimo usebenzela kephi uSimo
[205.595]
<no-speech>
[207.795]
<sta> usebenzela kephi uSimo
[209.125]
<no-speech>
[211.665]
uSimo
[212.355]
<no-speech>
[215.025]
ehhe
[215.555]
<no-speech>
[225.825]
<int> ohho ngase (())
[226.775]
<no-speech>
[230.095]
ohho awu mhlampe kusazoqhubeka kodwa ehhe
[232.185]
<no-speech>
[235.355]
ohho awu ya khululeka khuluma nawe ungibuze mhlampe kukhona into ofuna ukungibuza yona ungibuze khululeka
[239.745]
<no-speech>
[247.540]
<no-speech>
[255.335]
hayi kuzoba into ya late vele ngoba nami ngifuna ukukhuluma ngingathini ziningi into engifuna ukumbuza zona yabo as umuntu okade efunda so ya ukuthi ziningi i- izinto engifuna mhlampe angisize ngazo yabo ukuze kube khona into engizaziyo engiyitholayo
[266.995]
yabo ngoba yena mawu- uchaza nje ngendlela ongichazele ngiyabona ukuthi umsebenzi olright loyana cause yabo uright noma ungaqilazi kodwa nje uright nje yabo uright for abantu abase- bancane njengathi nje kanje
[278.735]
sikwazi nathi mhlampe ukuthola i-information eningi ukuthi <breath> kwenzeka kanjani yabo
[281.985]
<no-speech>
[283.465]
<sta> inkinga yayo kodwa manje iyodwa <no-speech> inkinga yayo iyodwa ukuthi kuyahambisana hayi manje ngeke koCape Town obani bani hayi manje ngeke ndoda eyi hayi hayi hayi hayi
[290.835]
<no-speech>
[293.525]
<no-speech>
[294.225]
<no-speech>
[298.225]
ya
[298.835]
<no-speech>
[304.935]
hayi ukuthi manje ukuthi manje mina ukuthi manje mina khona inkinga enginayo angifuni uku ngathini asithi mhlampe uyangi thatha u-Aquelli lomsebenzi lo manje ngibe kude nase khaya mhlampe nje ngizobuya late lapho
[316.715]
mhlampe nje ngihlala three months mhlampe nje hayi ngeke manje isikhathi eside leso ngathi ngiyisosha hayi ngeke
[321.495]
<no-speech>
[323.005]
kodwa phela umsebenzi umsebenzi phela
[324.825]
<no-speech>
[327.025]
<int> kodwa umsebenzi phela angizwanga
[329.265]
<no-speech>
[332.135]
<no-speech>
[332.975]
<no-speech>
[334.165]
<laugh> hayi mfwethu ngathi ngiyisosha manje ngathi ngilala entabeni hayi ngeke <laugh> kodwa phela umsebenzi umsebenzi uma kuphoqa kusuke kuphoqa
[343.025]
<no-speech>
[344.275]
umsebenzi umsebenzi
[345.305]
<no-speech>
[355.315]
(())
[355.815]
<no-speech>
[362.485]
ohho kanti icompany vele esafarisha ngamafizi mhlampe akhokhwayo
[365.785]
<no-speech>
[370.565]
mhlampe isikhathi esingakanani ohho hayi okay okay hayi ngizwa kahle ke kanti kuright ke makunjalo hayi kuright
[376.725]
<no-speech>
[377.775]
olright
[378.395]
<no-speech>
[389.875]
ya
[390.445]
<no-speech>
[398.135]
ya khokha nje into ekujabulisayo obonayo nawe ukuthi hayi iright for wena
[401.605]
<no-speech>
[404.205]
hayi ke manje ngathini lomsebenzi usemafarm ngathini ukuyiphi idate
[409.065]
<no-speech>
[410.875]
ngifuna ukubona <int> mhlampe ukuthi ya ngifuna ukubona mhlampe ngeke ngize ngiphazamiseke nami yabo <no-speech> <int> mhlampe emaplaneni kumaplans enginawo
[417.335]
<no-speech>
[420.985]
kuyaphoqa phela ukuthi sihambe ya
[422.885]
<no-speech>
[429.745]
ukuthi ngathini ukuthi nami <int> <breath> ziningi izinto engifuna ukuzazi kahle yabo kahle kahle ngathini ngifuna ukuba like uNkosi naboNkosie indlela ayiyona hayi <breath> <no-speech> <int> ngithathe ukubheka ngathini kuMa faces
[440.975]
(()) naba bakhona hayi ngiyabona bekuse ku- (())
[443.645]
<no-speech>
[444.465]
<sta> uright uNkosi uyaphila futhi yabo manje nami ziningi iyinte enga- engase mhlampe ngiyifunde kuyena ukuthi anginaso isikhathi sokuthi ke ngihlale naye phansi yabo <breath> ngikhulume naye ngoba manje nayi <int> isikhathi engimthola kusona siba kuncane yabo <int> <no-speech> hayi uNkosi uright uyaphila
[459.335]
<no-speech>
[460.565]
(())
[461.225]
<no-speech>
[467.495]
ya
[467.945]
<no-speech>
[478.030]
<no-speech>
[488.115]
<no-speech>
[498.200]
